群情洶湧 下周三財政預算案 最後直路五大政黨紛紛要求直接派錢！

早十年前，社記同人力要求派錢
鳩咁多人反對

Push

點同

冇車厘！？

林鄭嘅性格
保皇黨講嘅嘢都未必聽
都係5050機

有咩用 搞你9個月先派一皮野 靠政府 相信政府 我一早訓街了

當年d人on9. 覺得政府會做利民措施。 其實係用黎起大白象工程。 依家唔會有人反對派錢

諗起公文袋兩年前仲話派錢係唔識善用啲錢

林鄭:ok 我聽到民意了 全部反對

而家最重要既係封關同更加嚴格既防疫措施
點解變左派錢先係群情洶湧

新民黨食屎大 抵撚尻佢滅黨

佢而家連商家佬都唔放在眼內

等成年先有，有咩意義

每人3萬起碼，冇我吊到你個政府仆街！

no pay leave 都放到唔止一皮啦 屌佢老母

唔派錢會唔會否決預算案先係關鍵問題，一問即露底。

當年點同而家
當年啲人唔多唔少都相信政府
而家個個都唔信政府，寧願啲錢直接入自己個袋

車厘?

林奠咁反社會
真係肯派咩
況且佢咁憎後生點會益你地

拎綜援又贏

今次為安撫建制派，18歲以上全民派一萬起跳

諗下好啦，你叫10000，佢派1000
你都要偷笑，第一日識林鄭?

寧願唔派錢，派咗之後班保皇黨又出嚟領功。
屌那星起多間醫院仲好，

政府佢亂用錢不如俾我亂用算

你講到當年個政府好好咁
其實早六七年前㗎咋

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

薯片派錢嗰陣一樣好多人咁講，你仲覺得錢放喺政府度會益你咩
想起嘅集合拎完捐返出嚟私人起會唔會仲合理
錢唔落自己袋就最蠢仲要留俾誠信破產嘅政府

留名睇777反社會人格出現, 唔派錢

又諗緊啲門檻啦

總之後生仔無份

派，淨係派俾廢老同綜援

唔派比你咪派比啲新移民囉
留返啲錢比政府佢都唔會起啲野比你用㗎啦

你仲講呢句代表你滯後左幾年

希望林鄭唔好中圈套

你哋想要呀
我就偏唔俾你哋

派$6000個陣已經有人話拎錢做醫療or其他有用既地方
而家你睇下d錢用撚哂去邊？

大白象高鐵，機場，大嶼，綜援戶三四糧免租

直接派錢啦. 學澳門算
香港政府起埋晒D 垃圾大白象工程有春用咩

咁撚多行業被迫無薪假
派錢真係好基本已經

有得你寧願咩
而家又唔係起醫院同派錢二擇其一
醫療系統超負荷已經好耐啦
政府咁多年黎唔投放更多資源不突止
反而不斷削減醫療開支
床位比起03年仲少左

如果真係派,記得文宣
因為有示威,政府派10000蚊
因為有示威,冇大陸人黎所以冇沙士死咁多人

反正錢就派左,呢舊人血饅頭唔食對唔住香港人

放心，我幾肯定派得個2000比啲終極窮閪

無話以前好，只係而家太衰
你睇番民調就知
一日無民選政府邊個上台都係仆街黎

諗消費卷個個真係痴X線
日軍統治出軍票咁，厭香港人仲未夠慘

波叔
你千萬唔好派錢呀！

新民黨永遠最柒

公民黨十民主黨真係垃圾
支持小恩小惠， 唔劍指問題核心（醫療制度崩壞/政策中心只識派錢， 不做長遠政策）

為左不得罪大多數， 咩原則都無！

派錢都幾好 反正個政府都唔會幫我又on9 俾錢我自己幫自己最實際

當每人3皮，物價肯定貴到仆街

林奠：無話唔派，下世先

小恩小惠對中國小農DNA 永遠有用
民主黨 + 公民黨 就是小農DNA的推手

派錢只記住三樣野：1.手足 2.黃色經濟圈 3.宣傳1同2

如果派錢只記住三樣野：1)手足 2)黃色經濟圈 3)宣傳1同2

要間接令政府將納稅人既錢用返係正確既地方

pin #57

所以一定唔派

去旅行先拎黎買野

每人廿萬 唔派就暴動

派錢的確唔係最佳選項，
不過唔派都只係益大陸人, 公屋戶, 綜援戶,廢老，etc.
咁就派左去算。

你越想要 條白婆偏唔比

依呢個柒婆嘅性格
就算派錢都一定會派得好柒

一陣咪又放啲仆街議程 然後批比班警察ot錢先 之後再賴返我地拉布

當年大家以為政府收埋咁多錢會識得用
依家大家對政府冇哂信心(包括藍絲)，不如派番D錢出黎算數

以柒婆反社會人格加復仇心態，對香港人無壞處既佢唔會做，佢肯聽人講做嘢既神早封撚咗關
連登仔唔該俾心機搵工做嘢

林鄭：全民派錢吾可行，經濟倒退，要積谷防饑

就算派又點
個垃圾政府實玩行政野陰人

要住址證明工作證明銀行户口就例牌
之後填表等人入機拖你半年先
跟住分開每個月派2000
一係就乜柒分階段每三個月派5000果類
話呢個只係暫時既舒緩措施
一次過派會影響經濟等等

宜家主流係不分黃藍 唔信政府 還富於民
個政府已經爛撚哂

根本冇春袋
無敵拖字訣可戰勝一切

見到咁多年大白象點會唔心淡

公務員應該或者唔可以有份

派錢就當係解決左問題，不如執左個政府，分番財政儲備＋外匯基金算9數啦，起碼唔駛日日晒精神屌正苦

派錢有咩用

gchi 18歲以上派一萬起跳

咪撚on9 你叫派 林鄭就偏唔派
佢不嬲都同香港人鬥氣

放心啦 淋奠個仆街一定唔做
一定要鬥氣先

林鄭嘅態度，不嬲都係睬你都on9

又或者會到一刻真係檯底都頂唔順時
就死都話唔會「派錢」，會推高通脹，政策要長遠云云
總之平時想佢做又唔做果啲，佢就會推返出黎講先

跟著一個屈尾十就安個名’咩咩特惠津貼‘咁，但都唔派足，七折啦
之後再要申請一大輪搞返一年半載

…未玩完，仲要將加狗餅放喺依條草案前面

好多年前我已經屌啲人咪撚on9覺得政府會做野
啲錢係佢手咪又係轉手交俾中國
拎啲錢起咩濕鳩音樂噴泉不如拎去派好過

唔派錢即係益中共

On99 你估政府唔派錢就會比醫療？ 坐左幾耐？

派都好 而家幾乎手停口停

去到2022年應該有得攞

會派 不過又會撚我地
分幾期入
又或者好似換身份證咁 分批分年齡過數
候生既最後

好過冇咁解

依家派錢已經冇用

佢就算真係派
都下年先收到

唔講政治啦
淨係講抗疫，都睇到所有野靠商界同民間自發，啲錢番喺庫房把撚咩，嫌派$10000太少添呀

9個月會否太樂觀

一定又派落乜9關愛機金
專登同香港人作對

關咩事
當然老燒都有為呢個理念解釋過

消你老母費券，仆你個街回水呀

懵仔 你以為唔派錢會起多間醫院 事實係唔派錢佢會拎啲錢黎起多個大陸口岸

垃圾政府唯一能做既，就係派錢！

仲要係垃圾地派

派錢有撚用咩

派完錢跟住下季唔退稅嘅話又係我地呢啲納稅撚樣埋單

唔係派錢
係還錢
我地自己撲口罩都買左幾千

黎緊既經濟前景仍然不明朗既情況下，我地現屆政府係會審時度勢，好好善用現有資源照顧前線既醫護（黑警）

派錢好過比支那

係派既就拎9億ot錢黎派

CLS
當然咁認為嗰班都真係長空嚟
值得恥笑

會派，不過最大機會係消費Coupon。

派一皮，不過派幾年

就算真係派都要下年先拎到

有人分析話冇人手攪唔切

仲要左扣右扣 用四千蚊個system嚟玩

派唔派都一定冇年輕人份

依家派
收到果時岩岩好可以拎黎搞身後事

十幾年前 d人覺得派錢治標唔治本冇從根源解決問題
但係而家港共咁撚垃圾 d措施唔治標唔治本 咁咪派錢治住標先囉

派錢啦
橫掂留啲錢係到都係起大白象
我食落肚仲開心

屌，先得1皮
至少還番3皮啦

至少每人派十皮 身份證AX除外
仲要即時發還所有強積金

全世界都對呢個政府冇寄望
派錢最實際
自己拎資源話事

柒婆果種廢真係唔講得笑
史上最廢加最惡毒領導人

18以上有10000大概幾多錢

派錢就會中圈套

仲要扣返你先想死

派錢唔知幾錢先派到..

ON9政府應該將上年派錢既record upload上網， 下次派錢咪可以係雲端睇到資料去派囉。成個創科局食撚左屎

唔係派錢 個政府廢到第三世界國家咁 係回水
政府keep住啲錢 咪又係俾支共cap撚曬
依家支共好缺錢 咪俾佢亂嚟
回水呀

直接立會自己動議然後一致通過迫鳩佢派算啦

外國買

派錢原本不是用公共資源最好方法，但垃圾政府嘥錢係大白象，又淨係派比班大陸人，不事生產既人。我地次次一係冇，一係得少少，仆街，稅就有得交 直接個個派好過

派既機會係零呀
實唱反調

以前
留返d 錢起醫院同公屋
依家
派撚左佢好過啦屌你老母

派落老強到

林鄭宣佈入一萬去你強積金同派錢比你無分別

消你老母費卷咩，派錢啦。

死心啦，派都係唔知幾年後先拎到

我覺得派錢唔會係最針對性嘅方法，有錢人都有

正常政府會用錢嚟發展
香港就用啲起過億行人天橋
算啦俾錢我支持黃色經濟圈

淋病+屯地波: 你地唔會得逞

政黨立場係講下算
無實質做事逼政府做d咩
大家都係打下卡就算
你地唔好有期望

理財新哲學係唔冼派錢

10000蚊

5000捐畀手足

5000黃色經濟圈

一萬蚊
夠唔夠補返上街嘅後遺症呀
TG OT就係咁俾完又俾
市民要嘅野就一樣都滿足唔到
垃圾政府
垃圾共產黨

分分鐘淨係派比黑警

佢而家逢係大眾支持就一定唔做
就算派都係派比新移民
一定唔撚益黃絲學生

林奠: 市民往往想不勞而獲，對於呢啲咁不切實際嘅訴求，佢地係唔會得逞

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

應該最後都係咩都冇

正確，林鄭性格係你叫佢做乜佢一定做相反，所以你要話唔派錢，咁先正確

黃藍團結 全民集氣爭取一人一萬蚊

得雜種先舞得佢掂
開始懷疑條八婆係AI黎

因為政府叫佢做乜嘢都係廢嘅咁不如叫佢還錢最實際

佢唔派可以有藉口搞場示威

林鄭自己唔派，都唔會想湯房波派完民望升

餓死都唔會中冇廢啦

我覺得會派
理性黎講,香港既情況必須要派錢